[百屌] 小巴設咩野優先座啊？九唔搭八

即係我比左車費坐低
如果有條老野上車既我就要落車比佢上啊 ？
屌你老母

依家周圍都有優先座

九唔撚搭八
邊條撚樣設計出黎
真係屌撚到佢全族電腦大爆炸

嬲得濟貼左同一張圖兩次

等睇的士都有

邊架
未見過

呢個優先座嘅目的
唔係畀佢有位坐
而係方便佢上落車
有咩問題？

點方便法？
比佢打尖上車先？定係要比佢第一個落車？

例如佢跛既，咁佢行得慢，坐近門口咪方便少少

唔係比佢打尖排隊上車

其實香港人唔駛呢啲都自己識做啦，有時坐小巴見到啲阿婆阿伯烏龜咁慢，都自動會俾個出啲既位佢坐

方便佢阻撚住全車另外15/18個人番放工？

你真係唔明架喎 講到咁清楚都唔明

你都唔係幾明啲廢老
啲廢老見到係關愛座就狗衝
如果小巴有既話 佢應該會捉你落車就坐落個位到
再理直氣壯咁話 依家啲後生真係...

優先的士， 你坐坐下見到老人， 要即刻落車， 車費你比咗先

你戇鳩到俾佢捉落車, 無人幫到你架喎

強烈建議MTR出一架關愛列車 一鳩車晒啲癈老走

合理既。 有位既話

無位既就唔洗理

最重要係平衡

擺明為駁而駁

車去邊度

自己FF 個情景

堆填

你有無睇過政府叫人讓座個廣告係有小巴

咁巴閉搭的士囉笨柒

要佢行到車尾，搞成3分鐘先開到車，落車又要多3分鐘

算啦 佢地唔明架喇